每日只係返工放工...想搵樣目標/興趣比自己去做...

有無巴打同我一樣....
三十歲人, 每日都淨係返工等放工 (我仲要係返shift既工, 一星期返足6日)
放工 食飯 打機
生活平淡

其實一直好想搵樣目標/興趣
其中最大興趣想學跆拳道
由細到大都想...細個屋企人又唔比玩武術
但係30歲人先黎開始 會唔會好ON9
只係想當係做下運動, 又或者考個黑帶當係自己既一個目標

另外又想學好英文...
一直都好屎...
去旅行 完整一句英文都唔係好講到
只係一直靠讀生字

定係.....長期係屋企鳩hea 返到公司鳩做
咁就一世算
有無巴打可以比d 動力我 或者入黎吹下水

自學樂器

想做就去做 想學咩就去學
無謂後悔
岩唔岩先

巴打你有自學樂器?

俾左錢就會去嫁啦

依樣真

讀緊書 以前都係嗰d一有時間就玩電腦嘅人 不過人大咗 諗多咗 發覺咁樣好on9 好浪費時間 所以決定搵樣樂器自學自娛 迫自己keep住學新鮮而又有興趣嘅野

樓主加油 我都無目標 做人唔知做緊咩

當中會唔會有段時間想放棄學緊既野?

一齊加油啦...
我好三心兩意
好多野都想學
但又未有動力去踏出第一步

梗會有試過 但當你初有所成或者諗起之前嘅自己幾咁頹嘅時候 你就唔會放棄

返shift其實真係無乜時間去做其他要跟時間表既野
尤其係上堂

巴打都係返SHIFT 工?

垃圾shift工
返六日
唔係特別辛苦
但係有野想學又就唔到時間
攞一年經驗就走諗住

我都係返足6日...
你講得啱...返SHIFT 又返6日, 最難就係就時間去上堂...
唉 可惜 我學歷唔高, 宜家呢份工已經對我黎講算係最好....
亦因為咁....拎唔起動力去學其他野

儲舊錢 quit左佢學下想學既野
做下想做既野
咁岩有專業證書就仲好
我唔太信呢一代一份工打一世
始終唔同左時代

結左婚, 又孭緊層樓, 遲下又要生小朋友
唔可以話quit 就quit
這就是hk

我都係咁 比點目標自己喇 加油😃

你覺得捕住個po
用時間諗一萬個藉口拒絕實行第一步
係目前最佳方法？

路你人行出黎既
最難捱唔係無錢
無人支持先辛苦

shift係咩意思 ？ sales行業？

我都一樣冇目標呀 每日只係番工放工

輪更制

如果真係要目標 我想識留個女友

實有既
遲早問題